唔知佳仔係豪宅生活住得好唔好

肥左定瘦左
有無PS4打 買唔買到IPhone 12
底褲夠唔夠著

仆佳仔 你出嚟啦
外面班市民生活好苦呀

Preorder ps5

睇錯性生活

學緊講國語